有冇人呢排有出過街既覺得。。。

1)全條街都係靚仔靚女

2)成日出完街都覺得自己似中左肺炎

3)每個咳既人都有肺炎

有啲人帶左罩都見到佢好多暗瘡

4）冇晒啲低等支那大媽精神爽利